824 和你塞行動 機場壓力交通測試

機場有禁制令 大家冇得去機場喎
咁點算呀？

咁大家搭車啦

瘋狂搭車
青衣東涌唔出站 機場總站霸靚位
三五成群齊call的 出力灑汗夠熱血
青馬大橋慢慢開

兄弟爬山各自努力

推

814

搭車犯法？

首先文宣 set deadline !!!!!!!!!

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

824
機場和你塞

824

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推！

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

824觀塘有遊行喎

兩個都有

塞爆

721 811

搭車啫，犯法啊？

S1係循環線
可以淨坐唔落車唔轉車

正

Push

824和你塞

push

pish

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

哩度話「8月19日晚上9時31分，發起「和你塞」行動網民稱活動正式宣佈取消。」

Source呢??? 假新聞???

除左開post果位巴打話取消，
否則冇Source可言

臨時禁制令有效期會直至8月23日。

824已經冇左臨時禁制令

加油 推呀

隔離po話取消左

PUSH